支那217 武漢198 北京5 廣東14

😹👏

少咗個零

你啱

想知邊個負皮？

隨時兩個零都有

少左個次方呀

分分鐘少左三個零